黃之鋒：明日集會人數關鍵

黃之鋒：明日集會人數關鍵 香港要告訴國際仍持續抗爭

「民間集會團隊」明日在中環遮打道一帶集會，發起人劉頴匡說，集會主題是「立即民主政改，否則天下制裁」，呼籲各國實施制裁法案。香港眾志秘書長黃之鋒說，明日集會的參與人數非常關鍵，要告訴國際社會香港的抗爭仍在持續。他表示，美國、英國及聯合國等國家均有檢視香港人權情況的計劃。大專學界國際事務代表團前發言人張昆陽形容，本地「民氣」要足以支撐國際戰線，否則國際對香港的關注可能會減低。「民間集會團隊」表示，全球會有12個國家22個城市同日舉行集會聲援，整個星期計則有30個城市，包括美國、加拿大、澳洲等地。

2020-01-18 16:31:04 (1)

英國上議院傾緊制裁狗隊高層，美國通過法案更加唔洗講，作為東道主，大家一定要出黎

盡量由中環西邊入，兩點準時塞爆場地，向老銅方向散去

留名啲人見gphone嗰名就推

Push

唔通見我地個名推咩好正常

最緊要佢呼籲到多人出黎就得

濕鳩威權人格

tui

Z

人之常情盡量保持到獨立思考就得

推

【100毛】「案件無可疑？」– 柳記職員：阿雲海, 你相信個囚犯是可以「好堅定地」自殺啦！

香港已經是三權合作, 我地要HongKong Tribunal去審判埋大法官魔警高官

push

準時兩點，選擇性搭黨鐵，中環西邊入，向金鐘方向走

借巴打幅圖一用

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

你都幾勤力仲貼緊

絲打可否着tights或者黑絲去?

S

英國呢排似奶共，睇美國算

支持

民主國家只要唔係成個制度都奶共，議院一樣做到野，美國表面睇黎都係靠國會多過trump

最重要既係話比國際聽我地要廢除功能組別

聽日出嚟呀

有冇人未訓傾一傾？今日睇返元旦捉鬼原來發酵到一百五十萬觀看紀錄。

推1

叫民陣幫手吹雞
效果差好遠

出

Tui

食黃店抗爭咪得囉，食黃店共產黨會退位讓賢啦。
成班連登仔吹奏黃圈無敵，當義士係condom

利申: 聽日見

着左又點呀 你都係電腦面前架喇五毛

推
推
推

哩條友真係好撚無計仔 唔明點解咁多人當佢神咁拜

即係變左示弱大會

push!!!!

有冇可能由西逼到去中聯辦問候下駱惠寧

p

Pushhhh

TG有班ON9話唔出, 全球遊行集會唔撚出幾時出, 有用過民陣嗰個跪求中共賜真普選好多

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

重現8.18盛況

吹奏黃圈無敵=當義士係condom？

隨便你，肯出就得

吹雞

聽日見

D

去撚梗

自己諗下黃圈本質係咩退化式和平消費
五大訴求?不了，被拉義士? 等黃圈光復香港之後先算

又好多人呀中共一定嚇到賴屎

張圖

Ok

1.19 15:00 遮打見
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

Gphone吹雞
和理非出嚟呀

U no gun

P牌推唔郁

up

堆

係邊到會搵到有咩城市參與?

台灣有冇

英國唔報警拉鳩我地都已經偷笑

Gphone

pushhhh

咁關鍵gphone你唔好唔去呀

台灣有冇？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Pish

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢就算繼續打佢既國際戰線都無問題

港豬休息緊等過年喇 頂多一萬幾千人

推
。
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

仲用人數打飛機, 咁多次遊行集會, 政府有邊次驚過?

多你一個好多！

要人

繼續靜？起碼有用過年宵啦。

唔洗太在意人數數字

我覺得和你shop好過搞年宵

推到多啲人睇

要好似818咁

集會人數好多呀
港共一定好撚柒驚

所以要加大力度吹雞。唔單止喺連登開post，仲要上fb ig宣傳

無原因唔去

去

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

pish

出黎呀軍師

推post 除左行動日子
最好可以順便提埋"我無野講" "FC左先好信"

例子

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

be water 唔好送頭

依個就係佢嘅其中一個作用

遮打聽日先

p牌推一個啦,樣樣都試下.始終革命真喺唔容易,尤其喺香港

Gphone講完唔好用人數去打飛機, 班港豬就當金科玉律咁拜！拎嚟做藉口正當化出少次！

推呢個！

是但啦 緊急關頭唔理得咁多

有用的野全部停曬啦

推爆佢 唔推就係鬼

咁聽日裝唔裝修好

真．要人

119 中環見

gogo

如果聽日無二百萬，咁香港人唔值得有民主

聽日全部人做番場好戲
唔可以再比政府同班狗打橫行

你應該聽日會唔會被腰斬

一定要去

收到

推！！！

流水式

塞爆中環正式啟動

True

咁岩我生日
突然覺得呢個生日好有意義

Pushhh

每一場都係關鍵
119見

巴打生日快樂

曱近平

呢班係要引勇武出係咩心態??

人人都係勇武!!

夠膽拉哂二百萬佢!!

推推推

1.19集會人數係運動checkpoint,想聽日人多嘅入黎一齊做呢樣野

多謝 聽日見

民主政改 立法會普選

白痴仔

推呀

lm聽日即場捉鬼散水

GPhone Iphone叫都出，五大訴求，缺一不可。年年月月同你玩。

推行動

我話比你知 岑子杰嗰句「唔好拎遊行人數去飛機」是唔適用於聽日遮打集會, 更或者是將來嘅日子。

我要爭取（犯罪）自由

關佢老母

請BLOCK ME

Black bloc 文宣 長遮 索帶 水 備用衫褲
唔好咩細袋啦 帶多d野

推推推推推

一定要出 再唔出就輸

甴近平

推！

準時呀喂

和理非主場

pisg

置頂

仲信英國

推呢個

#39

【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

推塞爆佢個難臭閪

坐位就先到先得，唔好同我爭

有幾關建先

nobody gives a shit about you, loser

推到聽日

GPHONE 萬歲

唔該巴打

Between, how come you are not a loser？

終於有一個1.19推到上去

推post

中環見

大家聽日見

聽日有鬼記得拍大頭放上來，警察好易認

推呀
遮打見

垃圾英國都肯做嘢？

推左先講

gphone都開到聲，大家無理由唔去架
集完會仲可以順便幫襯附近黃店添

一定到

must go

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

有邊次唔係關鍵㗎

河童算老幾？唔好當自己係抗爭領袖啦！

一定去，齊心！

其實民間集會團隊又叫人提早去，但係佢自己張文宣就仲係叫人3點去

其實以後所有文宣圖都應該寫埋集合時間，唔好只寫起步時間

gogogo

張圖又寫3點，但集會團隊又叫人提早到

我記得以前會，但可能大家最近都太多圖要出

香港人習慣遲到，3點起步就變左3點出門

聽日中環見 準時呀！

是你教會我遊行集會是冇撚用的

「我係雞蛋」個個post都喺到吹話啲人淨係幫襯黃圈就算唔做其他嘢
甩咗個P牌先喺到分化啦

你搞五大訴求係咪唔洗食飯冇其他消費活動？唔搞黃圈係咪幫襯番中資藍資最好？兩樣野無衝突

而家冇得甩p

Sorry呢個我真係唔知
無留意到，我自吞一打膠幫手推post

我記得新policy係6月之後新ac永遠無得甩p。
佢呢d理論好on9，係要將a同b扯去對立面咁

次次集會都關鍵架喇
最後咪又咩都達唔到
唔去了

關鍵一席夠話關鍵啦

沒有普選 唯有獨立

你係真心膠定中文程度差
我係講緊吹黃圈無敵係戇鳩。
唔代表我話要幫襯藍紅店。

自己睇下連登風向，個個都吹緊黃圈係無敵，共產黨好驚，唔好再搞其他抗爭

如果你有睇我寫既野，我一直強調黃店要支持。不過講黃圈係無敵而唔做其他野真係好戇鳩
鼓勵大家做多d其他抗爭原來係分化撚

唔洗講咁多 聽日見

係你個邏輯差，覺得黃圈有用唔等於無其他行動，尾個兩句係你自己打稻草人

打個叉

你自己去睇下其他post我從來無叫人地做唔到其他野，係有一堆人話黃圈抗爭係無敵，唔好再搞其他抗爭，我先屌d戇鳩。
唔睇下其他po就話我打稻草人

我喺其他post已經見過你打差唔多嘅嘢啦
邊個同你講過其他人無做其他嘢呢？
而且一早講過有啲嘢就要靜靜雞做唔洗唱通街嘅
呢個post就係鼓勵人聽日出去集會，你就喺到講負面嘢亂咁鬧，你仲要不推文回覆

612 721 831 101

明日集會人數關鍵

你無啦啦黎我呢個po發晦氣留言就緊係打稻草人啦唔通我睇曬全連登既post先可以話你？我就真係睇唔到有人話有黃圈就要放棄其他抗爭

推呢個，唔再講黃子華

唔係為左呢場運動，我都懶得開acc入黎連登，成班都教唔化
自問盡心盡力，發夢n次
利申: 廢中

呢個post就係鼓勵人聽日出去集會，你就喺到講負面嘢亂咁鬧，你仲要不推文回覆

呢個就係我屌佢既主要原因，完全九唔撚搭八仲要放負

不如我教下你學唔學得識推行動po唔好拉？
自問盡心盡力，發夢n次利申：廢青

推行動post

想呢三個鐘都上熱門

證明你真係好少追連登po
全部有關黃圈po都係吹奏無敵論，自己去搵幾個黎睇，我盡量都有入去屌鳩人。
原來你係曲直唔識分連登仔越黎越退化
我最尾都講埋聽日見都未明

唔要風向撚，全力推明日集會！

你都話我p牌推乜鳩
你亂咁屌鳩我，我覆你，你再覆我，我已經幫咗你推po

可以一直係熱門榜嗎

讚黃圈=/=放棄其他抗爭，唔好再spin
講到明話你發晦氣你仲覺得我唔識分曲直？
我咪就係講緊你入黎我個行動po到曲線on9囉
一邊講聽日見一邊拉po又咩玩法呀

p牌唔識推就要拉？你知唔知留言睇po已經幫緊我推？但你就on99咁拉左

做咩要點醒佢

佢聲稱廢中，可能真係唔識用，咪當點醒下佢

推你個推

年輕人果然繼續幫你推，見出面好多帶風向，又微博又子華

手足聽日見

萬事小心

力推

有無手足一齊推到十一點？

感謝

你叫得我年輕人係咪中年手足？可唔可以spread埋去fb比埋身邊人睇呢個po

唉，佢停止左幫你推

黃gphone 推

連登比較難reach到佢地感謝

比機會你推多d我慣咗手勢，除非真係好建議，其他一律不推文，不推文係為咗連登好

好心屌鳩我，話見到我分化嗰d，去追下其他po，睇我點屌鳩人先啦。
我講左n咁撚多次，黃圈就好似孝順父母一樣，一定要做，不過做咗唔等於有抗爭。
但一堆人出黎帶風又話轉型又話送頭不了。
又話共產黨好撚驚，真係兒登理論。成班柒下柒下比人帶哂風都未知。講到共產黨要跪低。
都仲唔撚明，共產黨就係引班傻仔覺得黃圈無敵，圍師必闕，比假希望你。
根本黃圈變咗主軸

我新會然，聽講連登有個都市傳說，連登仔永不認錯，所以我為咗場運動，只有繼續屌d黃圈休息撚

仲好啦，少左個人係到拉po

60歲都係中年

咁你就去其他po屌，你係到行動po到發晦氣同拉po只係阻緊我推行動po

唔好勞氣，我都認同淨係得黃圈唔夠，但聽日集會係時候比啲人知爭取五大訴求決心冇變，多謝你幫手推

其實佢依然係拉緊行動po

你同我都有個王字，今晚一齊做推po王？

我已暗示左呢個po既重要性了

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

再黎推

得樓主一個孤軍作戰唔太好，我會推到十一點

加入

其實呢個po都保持住係熱門好耐好多人幫推，唔洗咁累喎巴打

巴打記得係兩點準時到張文宣圖冇講集合時間

疏少少都唔得，唔好睇少風向撚，次次有活動遊行都比人帶風向

其實有冇第2張文宣？

推 大家都係時候做野啦

我搵唔到，我呢個po已經算係叫人準時兩點到既文宣

明白你勞氣不過都要提一提你無人想知你尋晚瞓得好唔好有無發夢嘅
網上地方係人都見到，俾人以言入罪砌你生豬肉就唔好啦

聽日3點見

[b大家早啲到[/b]
好嗎

巴打係咪覆錯PO

見你上面覆條友話發夢n次驚你出事姐

日落 奶到 叫佢食屎都肯
你覺得 日落 仲會做野

發夢N次個句係佢講架，真係要提下佢

唔做野比壓力佢就一定唔會

我理解錯句嘢 柒咗添

輸咗呢場運動，香港變成新疆
已經覺得無野可以再輸
所以都唔撚驚講發唔發夢，mon po狗有本事就拉鳩我囉香港變新疆d狗都係共犯

p.s幫你"推"返一次

制裁港共 制裁中共 制裁極權

119遮打見

撫心自問，有無諗過運動點樣贏？

之後就一班人被捕

ppppush

119 遮打見
有好心人派揮春

1.19 遮打見 切勿捉鬼

抗爭都谷精上腦?

推 大家都要去

如果有絲打着絲，我會落力d, 一定保護佢地

TVB廣告已迴光返照，乘勝追擊

同意請幫手推

我就同你推!

集會人數有撚用咩 比你三百萬人都唔會爭取到任何野，新年流流如果好似11月咁 準內戰狀態 咁就有得玩落去喇

岩，聽日見

聽日迫爆遮打

叉夠電休息夠, 出來啦, 未來係靠自己創造，你唔出來就一定輸

出來了

鼠年行大運，齊齊和你宵文宣系列

老閪都出呀

燈神加持

集完會可以慢慢行去正街join年宵

行動post 再集會！

希望流水集會再現呀！迫爆佢

聽日有好多黑絲絲打，行完問佢拎wts

pppp

唔出既唔敢反抗既係垃圾

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

手足厲害，一直無跌出熱門

push 但係黑警實會中斷集會跟住圍捕

提防黑警賤招又腰斬又驅散

黃之鋒講野一定多人睇

咁我又唔係因為佢講嘢而推

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

準時到

辛苦曬

Book咗4場乜代宗師，不了

撐

一定要令黑警受到外國制裁

推 準時見

新年前竟然冇和你shop

到時見

聽日和理非唔係齋行齋企齋坐！大家一齊做多啲！

119見

瘋狂推爆佢
聽日見！

Push 爆

一定嚟！
香港人堅持！

又去返追求人數比例既抗爭時代。無得救。

幫手推

有咩好建議？係咪黃圈就得？

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

畀世界見到香港人嘅堅持

聽日必須blackbloc同帶長遮
保護手足先係真正嘅和勇不分

我要著BlackBloc
我唔要捉鬼
我要帶物資
我要救手足

go go power ranger

重要Po 推

唔係做俾支那睇㗎，尼個係俾外國睇既公關show

Push ar

721

所有行動po要浮面 日本都有份
雖然唔係遊行形式 但都幫手推呀唔該

出黎啦比卡超!!

聽日要睇衰妹

3點係正式開始，但由於聽日目標係塞爆，要爆至行到，個個3點去既話可能就要4點至爆，所以我諗叫2點係預早d開始聚人，等3點爆到可以正式起行。

上

其實搞手想2點就要塞爆變相遊行

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

係囉，好奇怪臺灣竟然唔聯絡埋，重要岩岩選出個撐民主撐手足既。

721831101111

唔係話人數有咩用，而係人都無既話直情可以話輸，因為對家會解讀為運動全面降溫，已平息。

推爆

Push again

大大力推

721 831 101

推
大家請記住，我地贏唔贏唔重要
對家一定要仆街輸死！

藍店一定要死
藍藝人一定要屎水都無得飲

黃綠自然有空間，仲會越來越黃金

總之，119 全球一齊收支共港共皮，藍屍一定要陪葬

我明，但我講嘅就係雖然佢記招講希望大家提早到，但係官方啲圖都仲係寫3點
香港人就例遲，最多都係準時，咁好多人跟佢咁寫嘅就3點先會到

唔出刀有乜用

失策

【預測】聽日警方部處

大膽預測一下, 聽日對家有咩部處

1. 聽日遮打爆滿之後, 宣佈終止集會. (原因人太多,故及民眾安全)
2. 用返1.1果招, 有人搞事, 宣佈終止集會 30分鐘解散 ( 8,9成機會)
3. 連登大量捉鬼,屌鬼PO (聽日邊個PO, 大家就心知肚明, 麻煩無實質證據就唔好PO)

P.S 不捉鬼, 和理不分
SEE U TMR

推
唔得閒出都叫身邊既朋友出呀！

有咩問題

Pushhhhhh

沒問題, 讚緊佢. 開Post只需時5分鐘就有效地上熱門頂達宣傳之效

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

119反對左遊行只批准集會，我遊車河算啦！

條友私怨撚嚟 重係文盲
有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒有沒夠未呀dllm

又打港島 打閪咩 地型根本唔岩打 再咁港島就真88 如果真係就勇武既話可唔可以九龍....
預左講完比人屌
Btw希望大家聽日出去既唔該你背熟個地圖 搵埋岩既逃生路線 仲有好多細路唔睇清楚就係d 有cctv既地方換衫 唔好掉易輕心
你可以屌我冷氣 信不信 聽唔聽由你

咁即係2點定3點？

2點就要塞爆啦，同身邊所有人講

塞爆佢

推
天下制裁！

推 119過百萬！

依個推
1.19見啊各位

See you then !

Push one

119

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

留名

一陣見各位

Push !

一陣 中環見

推呀！
天下制裁要天下都岀

黃之鋒算是垃圾

點解無人推post

推啊 屌
成個熱門都唔知係咩post

咁樣寫 班狗實係金鐘站大圍捕 你信唔信

推啊

文匯報：黃色經濟圈充滿創意及想像力 包羅萬象

唉！俾我休息一次，可以嗎？

光復香港，從來都只是你一個人的時代革命

當然可以，下次先接力，長期戰

推返上熱門

和理非阻膠漢奸販民饅頭派
想攞尾彩食饅頭了

遮打道見

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

一陣準時遮打見

行動post

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

冇人喎

人數？當你集會有十萬人，平時文宣有無十萬人？連儂牆、Twitter、聯署時啲人呢？

集會我會去，但希望大家唔好再退返去六月嗰陣時幼稚嘅抗爭態度

15:00 中環見

快d去食完野再準備啦

聽到未，一陣見

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

塞爆中環

立即民主政改

2點啊！

又和理非，運動已完

push
利申：已到

出緊啦，人呢